SAMUEL B-PERSON_FIRSTNAME
YEBOAH B-PERSON_LASTNAME
STARB O
1991 O
BEI O
BRANDANSCHLAG O
Plakate O
erinnern O
an O
ermordeten O
Flüchtling O
Ursula B-PERSON_FIRSTNAME
Quack B-PERSON_LASTNAME
vom O
Flüchtlingsrat B-ORGANIZATION
und O
Roland B-PERSON_FIRSTNAME
Röder B-PERSON_LASTNAME
von O
der O
Aktion3 B-ORGANIZATION
. O

Welt O
Saar O
beim O
Anbringen O
des O
ersten O
Plakats O
Foto O
: O
Dirk O
Guldner O
- O
guldner.de O
13.08.2021 O
- O
19 O
: O
38 O
Uhr O
Saarlouis B-LOCATION_CITY
– B-SENTENCE_END
Gigantische O
Plakate O
gegen O
das O
Vergessen O
! B-SENTENCE_END

In O
der O
Nacht O
zum O
19 O
. O

September O
1991 O
verbrannte O
Samuel B-PERSON_FIRSTNAME
Yeboah B-PERSON_LASTNAME
( O
† O
27 B-PERSON_AGE
) O
bei O
einem O
Anschlag O
in O
Fraulautern B-LOCATION_CITY
. B-SENTENCE_END

Seit O
letztem O
Jahr O
ermittelt O
die O
Bundesanwaltschaft B-ORGANIZATION
wegen O
Mordes O
, O
geht O
von O
einem O
rechtsextremen O
Motiv O
aus O
( O
BILD O
berichtete O
) O
. B-SENTENCE_END

Samuel B-PERSON_FIRSTNAME
Yeboah B-PERSON_LASTNAME
( O
† O
27 B-PERSON_AGE
) O
Foto O
: O
Quelle O
: O
Landespolizeipräsidium B-ORGANIZATION
Saarland I-ORGANIZATION
Jetzt O
soll O
eine O
Plakat-Aktion O
an O
den O
ghanaischen O
Flüchtling O
erinnern O
. B-SENTENCE_END

Insgesamt O
30 O
großformatige O
Poster O
wollen O
die O
Aktion O
3 O
. O

Welt O
Saar O
e.V O
. O
und O
der O
Saarländische B-ORGANIZATION
Flüchtlingsrat I-ORGANIZATION
in O
den O
nächsten O
Tagen O
in O
Saarlouis B-LOCATION_CITY
, O
Saarbrücken B-LOCATION_CITY
, O
Dillingen B-LOCATION_CITY
und O
Ensdorf B-LOCATION_CITY
aufhängen O
. B-SENTENCE_END

Ziel O
: O
die O
Erinnerung O
an O
Yeboah B-PERSON_LASTNAME
wachhalten O
, O
Rassismus O
konsequent O
bekämpfen O
und O
sich O
für O
eine O
offene O
und O
freie O
Gesellschaft O
einsetzen O
. B-SENTENCE_END

Das O
erste O
Plakat O
wurde O
gestern O
in O
der O
Nähe O
des O
Saarlouiser B-LOCATION
Hauptbahnhofs I-LOCATION
angebracht O
. B-SENTENCE_END

