Benny B-PERSON_FIRSTNAME
VR B-PERSON_LASTNAME
Folgen O
Nachricht O
senden O
Steckbrief O
Instagram O
: O
benjaminopacino90 O
Maschinenführer O
bei O
Hermle B-ORGANIZATION
Drehteile I-ORGANIZATION
und I-ORGANIZATION
Uhren I-ORGANIZATION
Hat O
als O
Abteilungsleiter O
Dreherei O
bei O
Markus B-ORGANIZATION
Jeg I-ORGANIZATION
CNC I-ORGANIZATION
- I-ORGANIZATION
Drehtechnik I-ORGANIZATION
gearbeitet O
Hat O
als O
Industriemechaniker O
bei O
Beutter O
Präzisions O
- O
Komponenten B-ORGANIZATION
GmbH I-ORGANIZATION
& I-ORGANIZATION
Co I-ORGANIZATION
. I-ORGANIZATION

KG I-ORGANIZATION
gearbeitet O
Hat O
als O
Zerspanungsmechaniker O
bei O
Innovations B-ORGANIZATION
Medical I-ORGANIZATION
GmbH I-ORGANIZATION
gearbeitet O
Hat O
als O
Einsteller O
bei O
Gefeg-Neckar B-ORGANIZATION
Antriebssysteme I-ORGANIZATION
GmbH I-ORGANIZATION
gearbeitet O
Hat O
als O
Maschinenbediener O
/ O
Schweißerei O
bei O
Paul B-ORGANIZATION
Hafner I-ORGANIZATION
Werkzeugbau I-ORGANIZATION
& I-ORGANIZATION
Stanztechnik I-ORGANIZATION
gearbeitet O
Ist O
hier O
zur O
Schule O
gegangen O
: O
Ferdinand B-LOCATION
von I-LOCATION
Steinbeis I-LOCATION
Schule I-LOCATION
Ist O
hier O
zur O
Schule O
gegangen O
: O
GHS B-LOCATION
Göllsdorf I-LOCATION
Benny O
VR O
  O
1 O
Wohnt O
in O
Göllsdorf B-LOCATION_CITY
, O
Baden-Wurttemberg B-LOCATION_CITY
, O
Germany B-LOCATION_COUNTRY
Aus O
Mannheim B-LOCATION_CITY
Beigetreten O
: O
Mai O
2010 O
96 O
Personen O
sind O
Follower O
Fotos O
Alle O
Fotos O
ansehen O
Freunde O
Alle O
Freunde O
ansehen O
  O
1 O
Privatsphäre O
· O
Impressum O
/ O
Terms O
/ O
NetzDG O
/ O
UrhDaG O
· O
Werbung O
· O
Datenschutzinfo O
· O
Cookies O
· O
· O
Meta O
© O
2022 O
Lebensereignisse O
Alle O
ansehen O
Februar O
2021 O
Hat O
angefangen O
, O
bei O
Hermle O
Drehteile O
und O
Uhren O
zu O
arbeiten O
1 O
. O

August O
2020 O
Hat O
aufgehört O
, O
bei O
Beutter O
Präzisions-Komponenten O
GmbH O
& O
Co O
. O

KG O
zu O
arbeiten O
Mehr O
Beiträge O
Filter O
Benny O
VR O
hat O
sein O
Profilbild O
aktualisiert O
. O
21 O
. O

Dezember O
2021 O
um O
08 O
: O
33 O
· O
28 O
  O
1 O
Teilen O
  O
1 O

